世界局勢描述

2020 年秋

係中東，美軍撤出；土，俄，伊朗駐軍敍利亞

Armenia 正被 Azerbaijan 同火雞圍緊，普丁袖手旁觀

法國同火雞之間關係甚差，但未至於兵戎相見，畢竟係北約成員，但存在不確定性

係以色列國，巴人係絕望之中用安全套炸彈騷擾以色列，為立國呼喊出最後一口氣

係亞太，中美正在備戰，台灣問題好大機會成為觸發點

思考：
Armenia 會否同火雞國及 Azerbaijan 全面開戰？

法國會否向火雞國宣戰？

普丁會否有進一步行動？

中美會否開戰？

不同區域嘅局勢發展有咩關連？

應否聲援亞美尼亞抵抗火雞國嘅軍事侵犯？

亞美尼亞嘅生死存亡對香港人爭取民主自由有咩影響？

高加索唔係美國會去管嘅地方，所以係邊緣

設想：
假設中共會轟炸台灣及香港，佢會係咩時候執行？

高質

思考題：
你對現時世界局勢滿意嗎？希望作出甚麼轉變？

Armenia 同 Azerbaijan 之間一度停止衝突

係依家呢個時候爆發衝突意味住啲咩？

我覺得法國唔會同火雞開戰

ww3 thx

peter仔唔係做比料果個咩

wars then peace? or peace then wars?

點會聲援亞美尼亞
人地奶共支持國安法，亡國都唔抵可憐

快撚D
WW3 la 屌

一單還一單，要學識將啲事分開黎睇 ....

世界焦點究竟係香港，中東定係歐洲？

點解要炸香港，香港剩下D人全部都咁愛國，如果唔係成早走左啦